其實女仔同你出街著黑絲係咪=肯畀你屌？

可能我份人古板，完全諗唔到黑絲除咗引人大大力屌之外有咩用途。

宜家女仔著黑絲=無taste+份人好能老土

真

閪癢

係

係
可以直接捉上房屌

可以就地正法

佢肯同你出街已經係肯畀你吊啦清。

是
就係咁樣食左幾條女

4

屌你老母圖呢

係代表佢凍/唔想俾你望

樓豬識條女應該四十以上
而家00後邊有人著黑絲

Yeah

保暖